無途莖識到女, 點算?

有無介紹?
利申 窮 毒 柒

警嫂

掏莖

增值下自己先啦 認真
你自己都覺得自己柒
點會有女睇得上

途莖

途徑

教多D我

師兄好波 而個方法係識女最直接

絲兄 一黎玩掏莖會唔會比人當變態態

巴打 連登識女仔就係你嘅途徑

受唔受溝?

巴打 小妹No label嚟

你換個角度諗

如果你係女，
會唔會想比自己屌？

我幫樓主答，唔想

有掏莖就識到啦

啲人比人破處得２個可能性

１：真係好想比對方屌
２：因為比人呃

女仔唔會無啦啦就想比人屌，
總要有啲感情先會想比人屌

又無錢又無樣又無身材

你係女都唔撚想比人屌啦下話？
用個屎忽腦諗下都知，
如果腦都無真係幫唔到個種人。

又唔打得又唔睇得，
錢又唔想洗係條女身上，
雞都唔撚得啦係咪先巴打？
你評下理

要打得睇得, 仲要送錢比女先有得屌

no label 係咪即係tb?

唔係小妹長髮絲 no label即係咩性傾向嘅人都會鐘意

唔會特别定型自己係咩角色

咁同雙性戀有咩唔同?

唔好話識女呀 識人都難

嗯 如果佢係誇性別 我都唔mind我係睇相唔相處到過唔過到電多過佢係咩性傾向

我反而覺得搵仔難
好想搵條仔比我含

點過到電比你?
我淨係鐘意女仔

巴打 我地了解多啲先